點睇曾俊華 MIT UG -> Harvard PG ???

MIT + Harvard

我呢個垃圾野雞 KONGU 仔

對比：
鏗哥(AL人) ive hd->hku ug 新學制year 1

輸哂

香港第一工學院 vs 世界最強工學院
亞洲哈佛 vs Harvard

ive仔成地精

你夠膽唔認咩

好想 hea 埋個 master 先出黎做野